有無人暗戀過親人，認真愛慕果種？

冇

有親戚關係嘅人正路應該係唔會鍾意到？I mean戀情嗰隻鍾意
唔係嘅話鍾意近親點解會畀普世價值認為係不合符倫常？

唔會

不過會睇骨科題材，二次元個啲
如果發生自己身上就嘔

因為普世價值只係二戰後美國領導世界嘅產物。
人類歷史上娶後母、大嫂、half-sister, aunt嘅例子從未間斷。

正唷